「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

屌你老味第一波爆1001大成功呀喂！
你地班仆街send到通宵，仲串到要request 其他dept，真係感動死我地！
而且我地真係收到風：個個公務員閒閒地收到十幾封！！好多有心公務員仲覆我地機！！
第一波link：

各位巴絲 現時最重要 就係新開戰線 等前線有得抖下
罷工之中 以公務員為首
呢個最大文宣就係要夾公務員罷工！！

最佳文宣就係要 對準佢地 大大隻字送到佢地電腦mon前面

我同幾位巴絲 連日黎爆肝 趕起左為唔同部門量身訂造嘅文宣
為左肯定 每一位公務員 都收到我地嘅心意 就要呢度每一位手足幫手

我依家宣佈
公僕仝人與民同行， 一人一部門Email大行動 第二波 正式開始

聽撚住：一個二個巴絲跟自己生日跟下面張list
唔好懶！個department 有100個職員 就要send 100 個！
我地真係要每個公務員聽日一開email 就收到文宣，多一個就係多！

屌你老母依家有成200個義士可能會坐監呀！
我地係屋企舒舒服服send 幾個 email，唔係唔做呀？！

唔幫真係正 仆 街，巴會爛JJ, 絲會波愈黎愈細向入凹。
幫左第一波嘅，幫埋第二波聽說 巴會女多到屌唔曬，絲會比男神抱住黎__

（文宣圖係comment，你班仆街自己搵番！）
一月 廉政公署
二月 入境署
三月 香港海關
四月 懲教署
五月 社會褔利署
六月 香港電台
七月 審計署
八月 政府統計處
九月 民政事務總署
十月 稅務局
十一月 勞工處
十二月 海事處

我知條list 真係好撚長 知你班仆街一定有D人 send 下 send 下就頹皮
所以 跟以下嘅邏輯咁send

生日日期
係1-7號 - 張list由頭send起
係8-16號 - 張list 嘅 中上send 起 (咁大個仔自己諗啦 唔好問我邊係中上）
係17-23號 - 張list 嘅 中下send 起 (同上）
係24-31號 - list 嘅由尾send 番上去

三第波文宣（deadline fighter 篇），已經全力準備中，預告聽日番工時間前上線
你班仆班一番工，就好上黎send email啦！

公務員巴絲注意：
想出一分力嘅公務員巴絲，歡迎你哋印出黎貼喺部門嘅common area , 例如廁所門、pantry，比更多喺你部門工作嘅同路人睇到。

目標：星期五收市前，36個部門嘅每一個公務員 都見到文宣！
連登巴絲 齊上齊落 向8月5號罷工目標進發

Email extractor 神器 --- 一鍵下載//

第一步： 安裝Email extractor extension

Chrome用家去呢度 →

FireFox 用家去呢度 →

IE 用家 → 裝番個Chrome / Firefox 啦，2019年嘞，仲用IE!!!

第二步：上各政府部門嘅link, 個Extension會自動extract嗰頁所有嘅email address, 記得要逐頁逐個小部門click入去呀！

第三步： 將我哋親愛嘅公務員email address，分番部門copy入上文提要個GOOGLE DOC！咁就功德圓滿嘞，輕鬆訂閱我哋嘅親筆書信

幫推

求幫推
之前個post開錯台

推到全世界罷工

推

如果佢地 一打開個電郵 有1000封 同想嘅野 會唔會反感？

1日1封就夠啦 如果做到 1個義工對1個公務員咁就最好啦

每日update啲最新嘅資訊俾佢 可以幫佢了解最新情況

如果佢地 一打開個電郵 有1000封 同樣嘅野 會唔會反感？

1日1封就夠啦 如果做到 1個義工對1個公務員咁就最好啦

每日update啲最新嘅資訊俾佢 可以幫佢了解最新情況

樓主你未貼番個GOOGLE DOC條LINK出黎

< 光復香港 時代革命>#我係香港人 #我會參與8月5日三罷 #罷工罷市罷課8月2日 公僕仝人 與民同行 歡迎巿民一齊參與 7-9pm 中環遮打花園8月3日 五大訴求 旺角遊行8月4日 將軍澳大遊行1:30pm 港島西大遊行4pm8月5日 全港三罷 罷工罷巿罷課

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

啲enquiry email唔使貼出嚟啦
send左同無send都係一樣

Sorrrr 唔夠訓太On9

聽到晒你地上一波嘅意見，今次有updates！

一。 有風吹話：文宣有罷工兩隻字眼，公務員好難大share特share
今次，文宣字眼上無左罷工，靠你地係Email 提啦！

二。有好心絲打見你地打email好痛苦，出左個google doc
你地班仆班send完email，上Google Doc update 部門email list， 惠及後人，好無？

三。另一位良心絲打 （巴，戰爭力呢？）出左極速Copy Email攻略[，樓下出！唔想用兩個鐘坐定定Copy & Paste，必睇！

最重要！ 唔會令email 變spam 方法：
1）唔好一個email bcc 太多人
2）唔好只係張圖 有字會更好（聽講公務員好中意大家D personal message）
3）文宣直接貼係內容 好過attachment

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Good idea!

我同意呀 所以其實係12個部門同尋晚唔同

同埋今朝feedback 都唔錯 有好多公務員都有覆

希望用唔同方法 感召緊佢地

高質 要推

聽講有personal msg 會冇咁單一
有啲公務員仲逐個逐個睇話感動
同埋Email list 好長 應該唔會太多

一名康文署博物館職員對「集會邀請電郵」的回覆

呢個高汁 要推

感謝 希望幫手send 比朋友一齊做

不要說推，試著說「8月5號 一適罷工」

Pish

我未fact check, 不過好過無

召呼HKU 校友

唔緊要 咩意見都有幫助

Push

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

有冇人send 緊？

8/5 大罷工

姐姐我都好想知

推呀 大大力推呀
你地宜家涼冷氣無野做架啦
幫手send下email啦

光復香港 時代革命

一齊嚟回顧返上個post嘅成功例子！

8月5罷工見
光復香港時代革命

唔理點都好 推咗先

正呀喂絲打幫我recap 多啲

態度正確

點解冇警務處既

推！！！

推呀！！

push

放心我地點會唔記得佢地彩蛋出

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

send緊，大家幫手

哇感謝呀
大家一齊send到人人有份 永不落空

用gmail成日彈鐘話rejected send唔到，有冇巴打可分享send email攻略？

有無巴絲幫手

82838485

我由中上開始

可能一次過send太多
或者你新開email會有寄件上限
解決方法一係一次send俾幾十個先 唔好send曬俾所有
email本身個上限我都搞唔掂 求其他人出手打救

如果係廉署係 無email
可以send 比佢個最大粒
跟住幫手send 其他 有fax的話 可以old school fax 比佢地

屌 5個個list咁撚長
要開電腦send

推，多謝你

推推推

係 真係好撚長
但為左5/8罷得成
咩都要試呀

我會在8月5號罷工

［緊急］最後一日用email呼籲公務員罷工

入面有email list, 唔使copy n paste得咁辛苦

推佢老母

推呀！！！！

好

8月2去集會
8月5齊罷工

點解我禁入link得電話list，邊度有email

幫你手睇睇 你咩部門

下午Send 左比教育局
有啲公務員係會認真覆返

政府恐嚇公務員
我地要俾啲support 公務員
you are not alone

8

推到羅智光都罷工

Up

係唔係要逐個下面藍色分部去禁？

好撚感動呀 見到就覺得爆肝都抵

岩呀 嚇9我地啲手足

除左幅文宣圖仲會講啲咩把口唔叻求指教

支持

我地一齊努力

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

8月5罷工

比個正評不如順便幫手推

物資站／大消物／街站既工作人員 麻煩你地可唔可以入黎了解下

光復香港 時代革命！
8月2 公務員集會！
8月5 全民大罷工！

佢地為你付上一生 我地唔通連付出一日都唔願意?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

做野！

不如大家share下progress

好波

推！

推！！

時間無多 要推 快啲send 我係由中上開始

今日收到2封

可以參考呢個POST

Yes 呢個post 有埋email list
非常高汁 大家快啲參考參考

Cap圖呀巴打 好想睇成果

點解兩次9月部門個LIST都咁長
話說琴日SENT完之後今朝有個特登回覆問我係咩人
我應唔應該驚

係 講得好

我地都爆肝做緊第三波 同大家齊上齊落

用EDM la
Group all Emil in one file

禁晒成個懲教都係得3個EMAIL 9成9都係同一個 ?
定我唔識玩

驚佢條毛 依家send email 犯法呀你老味

不停send 佢老母

好似懲教同廉署都係得好少EMAIL

搞掂成1500個
9月出世嘅巴絲們有福了 民政署個list齊哂喇 快啲send啦

加油

我都係咁見到 我唔知佢地得3個

Send 曬可以幫下其他月份（聽說9月好長）

拿米話我唔益你 copy左我半個鐘呀

好正呀 推爆

點解冇律政司...........班檢控官都出左聲

哇勁呀巴打 受小妹一拜

高汁幫推

THX啊!!!!!!!!

第三波黎緊

我係咁樣比政府統計處

各位，我是一位年輕人，恕我是文科人不懂統計，無法以更親近的形式寫這封信，但我仍要厚着面皮懇求你們出席8月2日和8月5日的行動。

孟子說過人都有對別人的痛苦、不幸、危難等都會感覺不忍。如果忽然看見一個小孩子將要掉到井裡面，那麼人們都會有驚恐的樣子和憐憫的心，不是為著跟那小孩子的父母結交，不是為著在鄉里朋友那裡求取名譽，也不是因為厭惡那小孩子的哭聲才這樣，只是因為人們作為人而有的惻隱之心。

香港快要掉到井內了，我相信你們出來不只是出於政見或者政治立場，更是因為你們都是香港人!

[預告] 律政師 會係第三波
製作團隊廿四小時運作中
等你聽朝起身繼續send

九月巴絲戰鬥力10000000000

點解禁入去廉署咩電郵都見唔到

我明明係紅絲黎

想要既拎去用

係廉署同懲教 會比較小
可以幫手send下其他月份

Sor 唔夠瞓個人係咁做7野

Pushhhhhh

我係咁send，希望各位巴絲可以自己打/改下，個感染力會強D，當然參考都冇問題，我手腳慢，依家先20個

有關香港近日社會狀況，一個年輕人不情之請

普查策劃科（二）
普查行政組（一）
林女士，陳女士，李先生：

對於香港最近一個多月的情況，相信我不必多言，大家亦心中有數。
我只是一名學生，人微言輕，但每逢合法，和平示威，我都必定參與，希望令香港重回正軌。
可惜，港府似乎並不在意市民意見，一意孤行。
所以，我非常希望，三位前輩可以撥出些少時間，參與8月2日的集會，表示你們對市民訴求的支持，或許也對港府的不滿。
最後，三位也不認識我，我不敢妄想要求三位前輩罷工，在似乎所有方法都失效時，向政府施壓。但如果三位能夠參與罷工，勇敢地站在市民一方，我實在無法表達我的喜悅和感動。
8月2日我也會到現場支持，希望能見到三位。
謝謝你的時間

出現了第一個負皮 邊個柒頭 同我出黎認左佢

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

唔係我

哇 我睇完我覺得好感動
慢唔緊要 心意補救

有可疑

icac個個都冇email

民政署個list好長

佢地已經比人打壓啦, 十萬火急呀巴打, 我真係建議搞左呢個先, 我出面推左幾十個POST都推唔到上熱門....要你呢個幫手.

律政司發言人指，司長鄭若驊的檢控決定是按《檢控守則》行事，不會有任何政治考慮。前刑事檢控專員江樂士就譴責以匿名信批評檢控決定，損害本港司法制度。

律政司發言人是回應一批聲稱律政司刑事檢控科人員發公開信，批評律政司司長鄭若驊主要考慮政治因素決定檢控涉及大型公眾活動的案件，而刑事檢控專員梁卓然未能把關。

發言人指，鄭若驊及梁卓然對完全沒有事實根據的指控感到非常遺憾，指鄭若驊有憲制責任和職責，就刑事檢控工作作出決定及監督，檢控與否的決定必須按證據和法律進行客觀和專業分析；又指梁卓然亦一直按《檢控守則》行事，他會帶領刑事檢控科團隊繼續以同樣專業態度，處理刑事檢察工作。

前刑事檢控專員江樂士指，公開信的指控沒根據。

前刑事檢控專員江樂士說：「事實是這些人匿名，顯示他們只是懦夫，未能證實指控。若這是真的，這會引起關注，但他們透過打擊同事，試圖削弱刑事檢控人員士氣，這顯然要被譴責，而且極度遺憾。若果是惡作劇，即是有外人意圖製造部門糾紛，令市民對法律制度失去信心，同樣應該譴責。」

江樂士認為，聯署信件的人士已有利益衝突，不應該再就相關案件提供意見；但他相信現行檢控官都是專業。

Pushh

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

del撚哂啲email

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

#157 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有巴整左mailing list

Sor 係 絲

已經轉左去sd海關果D

gogogo

大家唔好懶 全部SEND哂出去 !

Sd完了，好累但值得的

好眼訓
不過掙扎左一陣
都係決定的起心肝send email
睇個range，我好似send返我以前做政府果個部門

推！！！！！！

咪咁小氣

支持5/8全民三罷

你地係用咩E-MAIL SEND? 會唔會用學校E-MAIL?

我會用, 因為一定肯定到你係年輕人+學生

sending

加油呀大家

都係個句 養肝千日用在一朝

咁又係 不過算啦 都依家都唔怕架啦 有義士都比人告既時候 我仲怕咩啊

用緊 因為可以mail merge 大量send有title有名嘅email

無野告得入 放心

合拼例印得唔得?

得！

你地E-MAIL TITLE 會點寫 求參考

有實體太好了 同我印到可以cover 曬成個政總

push

8月2日 公務員罷工集會
8月5號齊罷工

推啊

好累,加油呀

巴打好有心但係打咁長會唔會tldr

Sending 加油！

10月搞掂
邊個月份要人

Send咗百幾封，大家加油

我同身邊嘅fds都用學校email 放心用 有啲公務員見到你係校友會多啲認同感親切感

借問聲有無路政署文宣圖?

加油呀 再輕輕一推
我地都一齊做緊嫁
有巴絲未瞓仲send 緊 係到講聲

等大家知道 you are not alone

可以refer 番第一波

講埋羅智光聲明，請佢地無懼白色恐佈會好啲

推！仲有時間！

推 仲send緊

X2

推呀

可見參考隔離po點講
公務員提出9點回應羅智光及政府聲明

我見到個GOOGLE DOC有D E-MAIL係一樣 係啱既?

勁呀 唔好比佢停

勁野 制作團隊表示同大家一樣
死都要死埋佢

已經send晒晒俾所有民政署職員

高質推

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

依家先睇到，聽朝聲援畫家嘅時候再同步進行呢個email工程

推呀推

屌 而家先睇到個post

一樣個個係佢地公家email / 某個section既公家
佢地internal個人既email就唔放上govt directory

push！！！

勁呀Ching

唔緊要距離佢地開工仲有5個鐘

個個都out of office ge

加油呀

繼續推爆佢

二月搞掂

勁揪

十二月搞掂

搞掂

製作團隊表示感動到欲哭有淚

5署 1局 1電台 全搞掂 繼續做

巴打好有火

再推

8月5號 全城罷工

最後衝刺

終於完成左一波！

Me too

聽朝就有人接班

send到就黎望邊個個名都好似熟口熟面

民政署

多謝巴絲

有200個 send 唔到，两個 accounts 俾 Gmail block....

幾乎每一頁都有格儲存左成頁啲email，請自便
建議分批咁send，費時一次過send畀太多收件人而被block
利申：唔知有無咁嘅機制

聽晚集會叫得出佢地個朵……

多謝巴打

Gmail會reach limit，過咗唔比你send
大家得聞check吓自己有冇收到回覆話reach咗limit
費事做完得個吉

未訓既巴打加油喇

[香城online]傳令兵的技巧和心得

就快又發夢啦，手足幫手廣傳

巴絲訓醒 收到公務員回覆 一定要Cap 上黎
製作團隊表示：希望唔會畀人屌

Excel

CSV

整理好既全名單
大家一齊mass email傳出去!!!

CLS 請受小女一拜

開始做野

懲教可以睇呢個

再推

push 好organized

Excel

CSV

整理好既全名單
大家一齊mass email傳出去!!!

另外使用thunderbird的巴絲可利用以下add-on + CSV
一次過以個別email address/ send出去

Deadline Fighters Assemble!

Excel

CSV

整理好既全名單
大家一齊mass email傳出去!!!

己寄全部24個dept

另外使用thunderbird的巴絲可利用以下add-on + CSV
一次過以個別email address/ send出去

大推呀

Push!!!

光復香港時代革命

幫手推一推

有同事表示已經收到16封

公務員提出9點回應羅智光及政府聲明

可以打埋依個等佢地諗下

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀尸月

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

佢有咩意見呀？

好叉勁

Ching 求幫推埋第三波呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

已攞假

如果有啲正嘅reply可唔可以summarize出嚟開個post
想睇下公務員jj會點覆

可以呀 想有個最後第四波 到時可以做

Ching 求幫推埋第三波呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

辛苦你了

收到大嘅email，好感動

真嫁？可以的話cap張圖比我地睇下 等大家知道公務員們係收到嫁

整左張spreadsheet 方便大家一開就係全部
直接control A就得！
時間緊迫 暫時做左五十幾個部門

咁多位去comment摷翻啲圖send過去啦！！！！！

政府各部門email整合link:

好人一生平安
幫推

啱啱send咗一堆，好似到咗gmail limit，抖抖再嚟

勁呀Ching

第三波都上埋線喇 幫推呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

收到，或者我直頭逐個send打埋上款，一定要send到為止！

推上熱門!!!

好多部門都未有

整左張spreadsheet 一開就係全部
直接control A就得！
暫時做左五十幾個部門，會keep住update！！！

入面有圖有信！幫手send過去啦！！！！！

政府各部門email整合link:

好人一生平安
推

絲打之前share嘅整合list可唔可以加埋第三回合嘅部門

Ok

懲教 得一個GENERAL EMAIL..

唔好send啦. 兩三封好啦.
部門會叫 IT block 架. 你咁做以後相關訊息就入唔到架啦.

而家夠晒架啦.

各位市民大家好，我係民政事務處既其中一位職員。今早一番工打開email box，見到大家send黎呼籲公職人員罷工既email，覺得好感動，想同大家講幾句說話。好抱歉，由於怕被秋後算帳，所以開左呢個假acc黎覆大家。作為一個公職人員，眼見今時今日政權腐敗、警黑勾結，實在對呢個「老闆」失望到極點，但幸好我地仲有一班市民為左我地既香港，努力同呢個垃圾而野蠻既政府進行對抗，我係呢度向各位致敬，並講聲多謝。過去呢兩個月，香港市民可以做既野都做左，由二百萬人遊行，去到光復行動，但每次政府都係視而不見，繼而打壓，再強烈譴責，因此我絕對相信，如果我地唔癱瘓現時政府既運作的話，佢地都叫會係重覆做同樣既事，所以2/8 & 5/8 ，我一定會黎支持大家同埋響應罷工。我亦都會盡力向身邊同事呼籲呢次既活動，為既，係救番屬於我地既香港！其實，我出呢個email無嘜大道理可以同大家講到，但眼見大家努力維護香港既自由，守護我地既家園，我唔想你地send完個電郵過黎之後一啲回音都聽唔到，唔想你地有石沉大海既感覺，我好想你地知道，我地仲有一大班公職人員與你地同在。光復香港唔係一朝一夕既事，我希望呢個email可以為你地帶黎支持同動力，大家都要繼續努力向極權說不，香港人加油！From 一位民政事務處小薯

多謝你

呢個決心出色呀

巴打睇埋 第一波 同
最新嘅 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

有時間可以send 埋第三波嘅月份

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

我係嚟幫手推嘅

好撚正呀

一二波行動咁撚成功第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

哇好感動呀通宵send 係有成果嫁

點解懲教個page勁多職員email都係同一個嘅？係咪19政府臨時hide曬d email?

暫時有四個正面既reply
其中一個上面已經貼左

[
img]

第一日612發夢見到海事處有偷偷送物資到碼頭比我地！重申，係發夢個時見到，佢地真係走得好前，好感激佢地

地政未起個list到

好波！8月5全港三罷！

哇啲回覆其實真心感動

Ching有時間幫手send 埋第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

Push
可惜我收到既係負面回覆

唔緊要 多一個都係多！
再唔係試下第二個部門可能某啲部門特別藍？

8月5號 一適罷工

我會罷工

琴晚send到凌晨四點幾 然後一起身就見到咁嘅情況

推爆佢

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

已經send得太多email係咁彈翻轉頭or畀人block咗

香港係畀一班政棍越搞越衰, 到而家都仲望唔清事實係佢哋智力有問題

唔洗灰心
百樣米養百樣人

高汁post

睇到人鼻子一酸

有冇人幫拖send 地政？！ 得番幾個鐘！！

好撚感動

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

睇到想喊

幫拖地政？有巴打表示收唔到…

好犀利呀絲打
可以轉去第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

樓主，尋晚send完去港台之後，今朝《視點31》有記者覆我話想做訪問，我話今次係響應樓主，未知你會唔會有興趣接受訪問呢？

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

出左 幫send

唔好灰心,好多巴絲收到正面回應,加油!

pish

入境處打開頁頁 頁頁唔係濕尻email就無email

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

救義士

有d開心

已send